［A/I] 九洲爭霸（1）一齊建立香港帝國

聽日12 點開新ser 第27 號 揀揚洲出生
我即刻開個新公會 - 香港帝國
到時記住入

呢隻game係戰略型三國game ,
完全沒vip制，
課金都係有限制 唔課都可以好勁，
最緊要係人多

一齊黎建立香港帝國

遊戲介紹-

我都係玩左兩日 幾好玩

Downloading 請問玩咩ser

呢隻game係過百玩家既對戰
而且資源唔可以課金買

最重要係 玩賽季制 ，每3個月就洗一次牌

聽日中午12 點
開新ser 27, 到時再轉
宜家可以是但玩下 睇下岩唔岩心水先
我地聽日一開ser直接跑出就可以一統天下

仲以為今晚十二點

我表達得差

黎啦 風啊 雨啊 世界末日

推多d朋友玩

1

yo

111

Iooii

就開服啦

98

新仔岩岩係ser27開波

點解同盟會有殘體名人

屌我改名做「支那爆煲」竟然話我名稱不合法？支那game死撚左佢啦，即剷！

利用佢一陣就踢

咩名

呢個名幾好，開副盟改

因為佢升得好快 可以收多d人

巴打申請左入同盟

咩名
勁多人入 好開心

代表S301支持你地

多謝 28/30 人啦

岩岩開左角
叫iubb 新手多多指教

入黎嗎？ 巴打

原來入左
歡迎隨時係入面問 希望幫到你

S301 留名

Hi

s301 留名

302留名

301 同302係咩

301指三季一服
302指三季二服

邊個扮肥仔仁

依隻game一個課無用，要集體課，唔係比大盟啲高戰屈死

最緊要有活人

最緊要有外交 204獨步就係外交得天下

係第三個season 3 玩緊
抽左萬幾玉都抽唔到s3 諸葛亮

你地主隊用緊咩
用緊群呂春華太史
太史想轉但唔知轉咩好，又冇乜其他五星

群呂春華太史夠照 當然最好一係呂蒙周瑜 一係弓諸張寧

巴打好黑 我第二季都追咗二萬冇漢董

我看錯咗巴打追咗萬幾港幣
我重以為巴打同我一樣慘

無玩好耐，唔知玩唔玩番好

下！？為左漢董追左萬幾港幣

有無s302

獨步唔玩間諜偷淪thisav盟主根本無機會拎征服
不過thisav盟主又係on9, 響關口前起主城

我都係

HKG早洩？

第一季就同獨步打 佢地好係玩呢啲 第一季佢已經有好多內奸響其他盟 第二盟又係 講高戰人數佢唔夠天地 av多 完全係贏外交同內奸 就係我係對手都覺得佢地勁

不停打係字

估唔到有巴打回
我岩岩抽到太屎慈

大喬大營 （裝補血）+ 大屎慈 +甘寧 做主力陣點睇

屌 原來海天堂巴打係到
請受小第一拜

希望你唔好成為M巾2世

咩黎

將好似冇乜選擇，巴打可以配下技

今晚打洲府

Who

想玩返但ser1爆左

過黎一齊玩